\chapter{Afbakening}
Hieronder een overzicht van de afbakening van het voorstel volgens de MoSCoW methode. Dit geeft een inzicht in de omvang van het projectvoorstel en de eventuele toe te voegen uitbreidingen. 
\section{Must}
Hieronder zijn de minimale functionaliteiten beschreven die de oplossing moet bieden.\\
\begin{itemize}
	
	\item Live bestellingen opnemen
	\begin{itemize}
		\item De bedieningsmedewerkers geven via een bedienings-interface de bestellingen door. 
		Het keuken- en barpersoneel kan deze dan met hun eigen interface inzien.
	\end{itemize}

	\item Live cue
	\begin{itemize}
		\item Wanneer het keuken- of barpersoneel een bestelling klaar heeft, kan deze dit middels het systeem aan de bediening melden.
	\end{itemize}

	\item Melden niet-leverbare producten
	\begin{itemize}
		\item Het systeem geeft het aan wanneer een product niet meer leverbaar is en dus niet besteld kan worden.
	\end{itemize}

	\item Bijhouden productverbruik per tafel
	\begin{itemize}
		\item Het systeem maakt een registratie per tafel van alle bestellingen. Deze kan achteraf worden ingezien. Dit is vergelijkbaar met de bon die de gast krijgt.
	\end{itemize}

	\item Bijhouden totale productverbruik per dag, week, maand
	\begin{itemize}
		\item Het systeem bied de mogelijkheid tot het inzien van de totale hoeveelheden verbruikte producten. Dit kan handig zijn voor toekomstige bestellingen.
	\end{itemize}
\end{itemize}


\section{Should}
Hieronder zijn de functionaliteiten beschreven die de oplossing eigenlijk zou moeten bieden, maar waarvoor door tijdsgebrek is gekozen ze op de tweede plaats te zetten. Indien er tijd voor is, zullen deze functionaliteiten ook geïmplementeerd worden.\\
	\begin{itemize}
		\item Rekening opmaken
		\begin{itemize}
			\item Het systeem bied mogelijkheid tot het uitprinten van een rekening per tafel.
		\end{itemize}
	
	\item Notificaties
	\begin{itemize}
		\item Het systeem geeft notificaties wanneer bestellingen besteld of gereed zijn.
	\end{itemize}

	\end{itemize}
\section{Could}
	\begin{itemize}
		
			\item Grafische weergave
			\begin{itemize}
				\item Het systeem bied de mogelijkheid de tafels grafisch als plattegrond te weergeven.
				\item (dit moet modulair zijn)
			\end{itemize}
		
			\item Ingrediënten verbruik
			\begin{itemize}
				\item Het systeem houd bij hoeveel er van alle ingrediënten verbruikt word (alleen voor gerechten).
			\end{itemize}
		
	\end{itemize}

\section{Would}
	\begin{itemize}
		
		\item Koppeling met kassasysteem
		\begin{itemize}
			\item Het systeem kan de bestellingen doorgeven aan het kassasysteem.
			\item De medewerker hoeft dus zelf de bestelling niet meer handmatig in de kassa in te voeren.
		\end{itemize}
		
		\item Koppeling met voorraadsysteem
		\begin{itemize}
			\item Het systeem kan haar gegevens uitwisselen met externe systemen om het voorraad-bestelproces te automatiseren.
		\end{itemize}
		
	\end{itemize}